人血流咗咁多，唔食先係浪費

。

食咗如果可以幫香港人到達個目標嘅話
大大啖食